# Chinese translations for vanilla-installer package.
# Copyright (C) 2022 THE vanilla-installer'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the vanilla-installer package.
# Automatically generated, 2022.
#
# lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>, 2023.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vanilla-installer\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2023-02-17 21:41+0530\n"
"PO-Revision-Date: 2023-02-18 09:58+0000\n"
"Last-Translator: lakejason0 <sunliyuan200402@outlook.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Simplified) <https://hosted.weblate.org/projects/"
"vanilla-os/installer/zh_Hans/>\n"
"Language: zh_Hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Weblate 4.16-dev\n"

#: data/org.vanillaos.Installer.desktop.in:3 vanilla_installer/gtk/window.ui:8
msgid "Vanilla OS Installer"
msgstr "Vanilla OS 安装程序"

#: data/org.vanillaos.Installer.appdata.xml.in:7
msgid "Tweak your Vanilla OS installation."
msgstr "定制您的 Vanilla OS 安装副本。"

#: data/org.vanillaos.Installer.appdata.xml.in:10
msgid "No description"
msgstr "没有说明"

#: data/org.vanillaos.Installer.appdata.xml.in:26
msgid "First release"
msgstr "初版"

#: vanilla_installer/gtk/confirm.ui:10
msgid "Confirm Installation"
msgstr "确认安装"

#: vanilla_installer/gtk/confirm.ui:11
msgid "The following changes will be made to your system:"
msgstr "以下更改将会应用到您的系统："

#: vanilla_installer/gtk/confirm.ui:28
#: vanilla_installer/gtk/default-welcome.ui:86
msgid "Install Vanilla OS"
msgstr "安装 Vanilla OS"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:20
#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:23
#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:23
#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:49
#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:23
#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:19
#: vanilla_installer/gtk/layout-preferences.ui:29
msgid "Next"
msgstr "继续"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:30
msgid "Select a Disk"
msgstr "选择磁盘"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:31
msgid "Select the disk where you want to install Vanilla OS"
msgstr "选择要安装 Vanilla OS 的磁盘"

#: vanilla_installer/gtk/default-disk.ui:41
msgid "Configure"
msgstr "配置"

#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:33
msgid "Keyboard Layout"
msgstr "键盘布局"

#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:34
msgid "Select your preferred keyboard layout"
msgstr "选择您的首选键盘布局"

#: vanilla_installer/gtk/default-keyboard.ui:44
msgid "Search for a Keyboard Layout"
msgstr "搜索键盘布局"

#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:33
#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:51
#: vanilla_installer/views/confirm.py:72
msgid "Language"
msgstr "语言"

#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:34
msgid "Select your language"
msgstr "选择您的语言"

#: vanilla_installer/gtk/default-language.ui:44
msgid "Search for a language"
msgstr "搜索语言"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:17
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:29
msgid "Dark"
msgstr "暗色"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:42
msgid "Color Scheme"
msgstr "配色方案"

#: vanilla_installer/gtk/default-theme.ui:43
msgid "Choose a color scheme for your system"
msgstr "为您的系统选择配色方案"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:33
msgid "Date & Time"
msgstr "日期与时间"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:34
msgid "Select your preferred timezone"
msgstr "选择您的首选时区"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:44
msgid "Search for a Timezone"
msgstr "搜索时区"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:51
msgid "Region"
msgstr "地区"

#: vanilla_installer/gtk/default-timezone.ui:59
msgid "Zone"
msgstr "时区"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:40
msgid "Create User"
msgstr "创建用户"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:41
msgid "Provide details for your user account"
msgstr "提供您用户账户的详细信息"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:48
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:54
msgid "Username"
msgstr "用户名"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:60
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: vanilla_installer/gtk/default-users.ui:66
msgid "Confirm Password"
msgstr "确认密码"

#: vanilla_installer/gtk/default-welcome.ui:51
msgid "Try Vanilla OS"
msgstr "试用 Vanilla OS"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:6
#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:25
#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:36
msgid "Confirm Changes"
msgstr "确认更改"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:18
#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk.ui:17
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk-confirm.ui:26
msgid ""
"The following changes will be made to your disk. Please review them "
"carefully."
msgstr "以下更改将会应用到您的磁盘。请仔细检查。"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk.ui:5
msgid "Configure Disk"
msgstr "配置磁盘"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-disk.ui:22
msgid "Apply"
msgstr "应用"

#: vanilla_installer/gtk/dialog.ui:6
msgid "Showing Information"
msgstr "显示信息"

#: vanilla_installer/gtk/dialog-output.ui:6
msgid "Log"
msgstr "日志"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:12
msgid "All done!"
msgstr "大功告成！"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:13
msgid "Restart your device to enjoy your Vanilla OS experience"
msgstr "重启设备即可开始您的 Vanilla OS 体验"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:23
msgid "Show Log"
msgstr "显示日志"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:32
msgid "Reboot Now"
msgstr "立即重启"

#: vanilla_installer/gtk/done.ui:42
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: vanilla_installer/gtk/layout-yes-no.ui:36
msgid "Yes, enable it"
msgstr "是的，请启用"

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:70
msgid "Installing..."
msgstr "安装中…"

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:91
msgid "Show Console output"
msgstr "显示控制台输出"

#: vanilla_installer/gtk/progress.ui:106
msgid "Show Slideshow"
msgstr "显示轮播图"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:7
msgid "Disk Allocation"
msgstr "磁盘分配"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:8
msgid "Choose how to install Vanilla OS on your drive."
msgstr "选择要安装 Vanilla OS 的磁盘。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:11
msgid "Entire Disk"
msgstr "整个磁盘"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:12
msgid "This will erase all data on the disk."
msgstr "这将擦除磁盘上的所有数据。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:23
msgid "Manual Partitioning"
msgstr "手动分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:24
msgid ""
"Select which partitions to use for installation. Incorrect configuration can "
"lead to data loss, corruption, and/or an unbootable system."
msgstr "选择要用于安装的分区。错误的配置可能导致数据丢失，损坏，或系统无法启动。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:39
msgid "Open GParted"
msgstr "打开 GParted"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:40
msgid "Open GParted to manually partition the disk"
msgstr "打开 GParted 并手动为磁盘分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:57
msgid "Boot Partition"
msgstr "引导分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:58
msgid ""
"The partition to mount under “/boot”. This directory stores files for "
"booting in Vanilla OS."
msgstr "要挂载到“/boot”的分区。此目录下的文件用于启动 Vanilla OS。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:61
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:82
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:103
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:152
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:166
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:197
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:230
#: vanilla_installer/defaults/disk.py:467
msgid "No partition selected"
msgstr "未选择分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:62
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:83
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:104
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:153
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:167
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:198
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:231
#: vanilla_installer/defaults/disk.py:469
msgid "Please select a partition from the options below"
msgstr "请从下列选项中选择一个分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:73
msgid "Boot partition is too small."
msgstr "引导分区过小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:78
msgid "EFI Partition"
msgstr "EFI 分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:79
msgid ""
"The partition to mount under “/boot/efi”. This directory stores files for "
"booting in the bootloader."
msgstr "要挂载到“/boot/efi”的分区。此目录下的文件用于引导加载程序的启动。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:94
msgid "EFI partition is too small."
msgstr "EFI 分区过小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:99
msgid "BIOS Boot Partition"
msgstr "BIOS 引导分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:100
msgid ""
"The partition required by GPT-formatted disks to support booting from BIOS "
"systems. It must be located in the first 2 TB of the disk and must be "
"exactly 1 Mebibyte (1 MiB)."
msgstr "GPT 格式磁盘所必需的用于自使用 BIOS 的系统启动的分区。必须位于磁盘开头的 2 "
"TB 空间内，且大小必须为正好 1 MiB。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:115
msgid "BIOS partition must be exactly 1 MiB."
msgstr "BIOS 引导分区的大小必须为正好 1 MiB。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:120
msgid "Root Partitions"
msgstr "根分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:121
msgid ""
"The partitions to mount under “/”. Both partitions must be the same size."
msgstr "要挂载到“/”的分区。两个分区的大小必须相同。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:134
msgid ""
"Vanilla OS uses an A/B partition system managed by ABRoot,\n"
"which switches between two root partitions between updates."
msgstr ""
"Vanilla OS 使用由 ABRoot 管理的 A/B 分区系统，\n"
"每次更新会在两个根分区之间切换。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:178
msgid "Root partitions are not the same size."
msgstr "两个根分区的大小不相同。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:179
msgid "Please make sure your A and B partitions have the same disk space."
msgstr "请确保 A 和 B 分区的大小相同。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:188
msgid "Root partitions are too small."
msgstr "根分区过小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:193
msgid "Home Partition"
msgstr "家分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:194
msgid ""
"The partition to mount under “/home”. This directory stores all user data."
msgstr "要挂载到“/home”的分区。此目录存储所有用户数据。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:209
msgid "Home partition is too small."
msgstr "家分区过小。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:214
#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:218
msgid "Swap partition"
msgstr "交换分区"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:215
msgid ""
"Swap acts as a virtual extension of your RAM and enables hibernation. "
"Vanilla OS already uses zram to provide swapping at no storage cost."
msgstr "交换空间起到虚拟内存的作用，也为休眠功能所必需。Vanilla OS 默认使用 zram "
"以提供内存交换，不需要消耗存储空间。"

#: vanilla_installer/gtk/widget-partition.ui:219
msgid ""
"Choose a partition to use for swap alongside zram. This is not required for "
"hibernation."
msgstr "选择要和 zram 一起使用的交换分区。这部分与休眠功能无必然联系。"

#: vanilla_installer/gtk/window.ui:39
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:42
#, python-brace-format
msgid "Not enough space: {0}/{1}"
msgstr "空间不足：{0}/{1}"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:57
msgid "This is the only disk available and cannot be deselected!"
msgstr "这是唯一可用的磁盘，无法取消选择！"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:332
msgid "GParted is already running. Only one instance of GParted is permitted."
msgstr "GParted 已在运行。只允许同时运行 1 个 GParted 实例。"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:431
msgid "Partition must be at least {}"
msgstr "分区必须至少为 {}"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:454
msgid "Partition must EXACTLY {}"
msgstr "分区必须正好为 {}"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:556
msgid "Partitions have changed. Current selections have been cleared."
msgstr "分区已更改。当前选择已清除。"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:621
msgid "Entire disk will be used."
msgstr "将会使用整个磁盘。"

#: vanilla_installer/defaults/disk.py:628
msgid "Will be formatted in {} and mounted in {}"
msgstr "将会格式化为 {} 并挂载到 {}"

#. signals
#: vanilla_installer/layouts/preferences.py:42
#: vanilla_installer/views/confirm.py:122
#: vanilla_installer/views/progress.py:51
#: vanilla_installer/views/progress.py:52
#: vanilla_installer/windows/main_window.py:61
msgid "clicked"
msgstr "已点击"

#: vanilla_installer/layouts/preferences.py:68
msgid "Please select at least one option."
msgstr "请至少选择一个选项。"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:67
msgid "Missing 'log_file' in the recipe."
msgstr "配方中缺少“log_file”。"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:76
#, python-format
msgid "failed to create log file: %s"
msgstr "无法创建日志文件：%s"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:77
msgid "No log will be stored."
msgstr "日志将不会储存。"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:84
#, python-format
msgid "Performing display-condition: %s"
msgstr "正在执行 display-condition：%s"

#: vanilla_installer/utils/builder.py:87 vanilla_installer/utils/builder.py:90
#, python-format
msgid "Step %s skipped due to display-conditions"
msgstr "由于 display-condition 而跳过步骤 %s"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:46
msgid "Invalid recipe file"
msgstr "无效的配方文件"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:55
msgid "Recipe is not a dictionary"
msgstr "配方不是字典类型"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:60
#, python-brace-format
msgid "Recipe is missing the '{key}' key"
msgstr "配方缺少键“{key}”"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:64
msgid "Recipe steps is not a list"
msgstr "配方步骤不是列表类型"

#: vanilla_installer/utils/recipe.py:69
#, python-brace-format
msgid "Step {step} is not a dictionary"
msgstr "步骤 {step} 不是字典类型"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:78
msgid "Keyboard"
msgstr "键盘"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:84
msgid "Timezone"
msgstr "时区"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:90
msgid "Users"
msgstr "用户"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:97 vanilla_installer/views/confirm.py:106
msgid "Disk"
msgstr "磁盘"

#: vanilla_installer/views/confirm.py:125
#: vanilla_installer/windows/main_window.py:64
msgid "installation-confirmed"
msgstr "安装确认"

#: vanilla_installer/views/done.py:38
msgid "Restart your device to enjoy your {} experience."
msgstr "重启设备，开启您的 {} 之旅。"

#: vanilla_installer/views/done.py:52
msgid "Something went wrong"
msgstr "出错了"

#: vanilla_installer/views/done.py:53
msgid "Please contact the distribution developers."
msgstr "请联系发行版开发者。"

#: vanilla_installer/windows/main_window.py:62
msgid "page-changed"
msgstr "页面更改"

#~ msgid "Welcome"
#~ msgstr "欢迎"

#~ msgid "This software will guide you through the installation process."
#~ msgstr "本软件将指导您完成安装过程。"

#~ msgid "The following partitions were found on the disk"
#~ msgstr "磁盘上找到了以下分区"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式化"

#~ msgid "Choose a new file system or leave as is"
#~ msgstr "选择新的文件系统或保持原样"

#~ msgid "Mount Point"
#~ msgstr "挂载点"

#~ msgid "Choose a mount point for the partition"
#~ msgstr "为分区选择挂载点"
